hi 淡友 (635)

熊軍速速退守29000
29000好難有得輸

睇勢就升完，沽定冇死

29000大阻

無錯 熊熊哈

升咗幾千仲唔沽咩

沈判日

b浪已完，沒事巴全面進場

唔跌乜都得

人地百發百中ga！點會輸